Jojo 疑問

第三部 打Lover嗰時

Lover只要俾人打 連結左嘅Joseph就會幾倍咁受傷

跟住點解Jotaro會比佢當工人洗

Jotaro大可以捉撚住Lover唔俾佢郁之餘又傷唔到佢

等花京院慢慢搞

點解要比佢撚

就算本專俾人捉住隻替身都可以主動搞鳩2jo

鋪排嚟, 個角色越乞人憎最尾jotaro ora ora嗰時越爽, 同隻紅毛猩猩, 打機佬差唔多

如果我係Lover。 放完替身就即刻閃水

仲慢慢係度撚人

It just works

個人唔係幾鍾意去到第三部變咗一集/兩集打一個替身使者嘅單元劇

agger

每集太獨立 冇乜關係咁

又冇成長

same 好長好悶 頭一集唔夠做然後下一集唔知點解就可以用白金之星打爆
第一次睇到棄咗 後尾先睇返
除咗打DIO 覺得最正係打機同玩啤牌嗰集